Jollibee有咩係唔好食嘅 :P

磨菇飯
啲飯癡埋晒一舊 倒完汁撈埋一齊好似食緊就快煲乾嘅粥噉

除左雞，其他都係垃圾

你落黃埔定旺角食呀

旺中座新野有大力水手

黃埔

旺角大力水手聽講唔掂

黃埔嗰間堂食一流
外賣拎走不了

賓妹

夠膽講句，贏KFC十條街，都唔明點解仲有人食KFC

到今時今日仲未食過 其實有咩好食 求推介

all

除左雞之外個蜜桃批都係勁好食
其他野就麻麻地喇

樣樣都好普通咋

M記雞翼世界第一

啲雞油撚到

唔係間間好食
我only肯定黃埔水準好好&穩定
我次次去係食炸雞配薯條，意粉試過一次勁垃圾，腸仔似魚肉腸

聽你講 去試下黃埔分店先
旺角分店肯定唔會再去

上星期第一次食

雞係幾好, 幾多汁 又夠熱 夠脆

薯條都唔錯

但價錢有啲貴, 又唔夠飽

邊間分店？

炸雞真心好食
塊皮唔係kfc嗰啲一大舊粉 係真雞皮 仲要勁脆

賓妹先係招牌菜
你識條鐵

好多賓妹去食，食賓妹冇難度

荃灣

好多賓賓